犬隻：經過7.1之後，香港以後唔會有強姦罪

原文：

睇完都唔明佢想表達乜野
好心就進修下啦

狗真係冇腦
唔好怪佢

好仔唔當差系列

毅進狗學人打比喻接撚埋啦

細時唔讀書 大個要當差

大佬呀讀得少書就打少d字啦
睇死人咩

睇左幾次，完全唔明
比喻緊d乜？

個腦一日到黑都淨係諗住扑野強姦
所以舉個例子都係扑野強姦

1999

仲有條有記錯左喎
邊係7.1呀
6.30撐狗會成班廢老又非禮又打人都冇事
應該係
經過6.30，香港以後唔會有非禮強姦打罪(只要你撐狗)

有冇動物傳心師幫幫手

四個數字總結
1999

動物就係只得食瞓同交配，你點解覺得佢哋識辯論？

智力到極限㗎喇 冇得再多

毅進仔有冇學過乜嘢叫政府

有冇200萬人支持你強姦呀柒頭

完全唔知佢up乜尻

係經過30/6後

偷怕完學生妹，屈佢地黑衫戴口罩，講多句我撐警既就無事

狗隻己進入無王管年代。

我終於知道乜野叫冇腦 真係理佢都晒氣

唔好意思 佢個腦跌咗

真係"神"比喻. 笑撚死。

真係睇唔明up乜柒

佢啲中文同我啲同鄕有得揮

邏輯搞到錯晒，進修吓啦，話緊你哋呀

依家係政府想強姦香港
遊行抗議左成鳩個月都唔撚聽 依家爆你幾塊玻璃就起到嘰嘰噶噶
唔知佢幾歲但係佢生存左咁多年智力都係咁撚閪低真係鄧佢可憐

比喻唔恰當
但係如果一定要堅持用哩個比喻，我諗佢打少左一 part。
應該要加埋以下哩Part 入故事
你撩左我幾次出街上床，我都唔理你，我叫埋我手下打7你， 割埋你條J，仲要吾比白車嚟救你，等你以後都唔夠膽再搞咁多野，再打埋嚟採訪發生咩事嘅記者，跟住話比大家聽我已經用左最低武力啦，我冇直接一刀殺左你，已經好克制啦。

讀書真係好重要

狗仔未絕育係咁㗎啦

咁既質素逗成兩皮幾野人工

痴線
快快轉交婦女會
女權人仕快睇

你又啱wo

錯誤類比
詞不達意
滿腦都係淫念
原來警察就係咁？

1823

都唔知講乜撚野
黑警洗唔洗讀返小學

有冇人同我一樣每個字都識
但夾埋唔知佢講麥鬼

歪理

真係睇唔明

而家啲黑警真係九唔搭八㗎喎

成篇都係汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

嗡乜撚嘢
獻醜不如藏拙
少時不讀書 大時做警賊

休班警最鍾意強姦

一邊係人民同政府
政府可以用佢嘅手段不停咁出賣你
你只能夠用口屌 一有行動就犯法
完全唔對等

一邊係普通平等關係嘅男歡女愛

咁樣拉埋黎講
突顯自己幾無腦姐

班狗個腦真係一日到黑都係得啪啪啪
咩都拉到去上床

天性如此

唔明 不過好不安

揸筆都咁
揸槍點搞

希望佢返中學重新學過中文

無讀過書係咁上下

？？？？？

成個腦淨係識非禮強姦

咩比喻黎 佢自己寫完睇唔睇得明自己寫咩

語癌第四期

就算要用強姦
佢係咪搞錯左啲野？

d狗成個腦得強姦同犯法野

應該貼堂

公定毑?

一日到黑淨係諗住強姦強姦強姦

原來呢啲就係警犬質素，唔怪得口供紙寫到屎咁

好撚尷尬。。。

仲要個比喻露左佢想老強啲拒絕佢嘅港女底

佢中文合格就唔洗讀毅進做狗啦

以為打得多字就有道理咩 on99

獸交罪

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

與動物作出「違反自然的性交」是指一名男子或女子與動物進行性交，過程中必須涉及陰莖插入陰道，但無須包括射精。只要是輕微插入，亦已足夠構成犯罪。在每一宗案件，陰莖是否插入是事實判斷。如過程中沒有涉及陰莖插入，被告仍可被控意圖獸交。

獸交罪行涉及與動物進行性交。除非被告是在脅迫下進行性交，否則只要發生性交，被告便須負上法律責任。

思考能力 點解會咁.. 可憐

佢睇色情小說睇上腦,抄d唔抄d,文筆又差

有冇注釋

香港市民俾政府強姦緊啊
讀多啲書啦毅進仔

警員強姦案恐涉更多少女
以警隊電腦取其他報案人資料 手機有聯絡紀錄

【明報專訊】刑事偵緝探員涉於旺角警署內強姦報案少女的案件，被告探員昨被押往九龍城法院提訊。據控方透露，被告曾利用警隊電腦系統取得其他年輕女報案人資料，以便約會對方，警方已在其手機取得相關紀錄。西九龍重案組探員在庭外表示，至今案件牽涉數名少女，不排除進一步調查後會牽涉更多人士。

被告梁禮仲(29歲)被控一項強姦罪，暫毋須答辯，案件押後至12月2日，等待警方進行認人手續。由於被告得悉事主報案後，一度表示想自殺，加上案情嚴重，被告為現役警員，故不獲准保釋，還押警方看管。

少女失銀包 接通知到警署

被告昨早戴上頭套，由兩名警員押送，乘警車至法院，由當值律師代表出庭。被告染有啡髮，細眼晴，留有羊咩鬚，高大瘦削，身穿黑色間條恤衫、啡色皮西裝外套出庭，外形打扮與時下青年無異。

坐在犯人欄內的被告一直顯得坐立不安，四處張望，望向記者席時更露出尷尬樣子，經常緊合雙唇，表現緊張，散庭後亦禮貌地向裁判官鞠躬。旁聽席上的聽審人士亦對事件議論紛紛，對覑被告指指點點。

控方透露，警誡下被告承認從警方電腦取得女事主資料，亦承認與她發生性行為，但被告稱由於對方當時沒有表示不願意，故認為事主同意性交。他更指自己曾提出以10萬元「掩口費」，希望女事主不要揭發事件。

另外，被告承認於警隊電腦系統內，取得其他年輕女報案人的資料，更打算與她們約會。警方調查期間，發現被告手機內儲存了這些年輕女子的聯絡紀錄，控方將聯絡她們認人。

提出給事主10萬元掩口費

控罪指被告於本月24日至25日，在旺角警署1樓認人行列室的疑犯集合室內強姦X小姐。案情指女事主於11月2日遺失銀包，前往旺角警署報案，稍後其身分證被尋回。至11月22日，被告取得事主資料後，聯絡事主兩日後前往警署調查。兩日後，事主與男友於晚上6時抵達警署，被告只抄下事主個人資料，便叫她稍後再回來。至晚上11時許，事主與男友再到警署，被告藉詞打發其男友離開後，便將事主帶到認人房強姦。

事主於翌日凌晨1時才能離開警署，由於不敢於同一所警署報案，故1小時後才到天水圍警署報案，其間被告不斷致電事主及傳短信聯絡她。警方最後翻查警署出入紀錄拘捕被告。

【案件編號︰KCCC6863/08】

笑撚死

睇完第一句已經唔想睇落去。。。

唉

進修咗
唔係連毅進都無

無知並唔可怕

唔係應該調返轉咩而家係我地原本客氣地請中共唔好強姦我地但佢唔聽喎

其實有d野真係唔洗勉強。。

狗隻唔會識咩係政治

睇到好尷尬
弱智就唔好扮高材啦

警察部有啲咁人嘅簡直係害群之馬

真正黑警，警察部快割蓆炒魷去蕪存菁

焦點唔喺個方式到
重點喺我哋嘅訴求爭取緊普世價值&香港嘅核心價值
當採用溫和態度無人理你嘅時候，人就會用盡所有方去爭取，仍合情合理
一直都講緊衝擊係法理之外，但係情理之中
唔係乜嘢叫公民抗命？

用乜鳩強姦嚟比喻，梗本唔恰當，我哋都可以比喻政權警權強姦我哋（完全無違和添）。
Anyway呢啲下三濫抹黑其實冇意思，po出嚟之前自己睇多次啦，作為一個成年人理應明辨是非，我喺佢就搵窿捐。

隻黑警有讀寫障礙?

我明～犬隻慣咗叫G 佢覺得放低$就冇問題

畜牲真係畜牲
想屌閪就屌閪

垃圾就係成日用錯類比 搞到自己諗得愈來愈歪
一係就咪撚用啦屌

無批判力果d人寧舍鍾意用比喻
上至支共下至警犬都係咁

徹回=強姦?

佢老豆當日都係咁制造佢出哩

屌你拎強姦黎比? 女權組織出聲呀唔該

睇得明既勉強
同佢平時落口供一撚樣

邊一個受害邊一個受壓迫都搞錯哂
唔識就咪比喻啦

比喻錯撚晒啦

政府係屬於人民，當民眾唔滿意既時候，政府順應民意係理所當然

你估執政者鍾意點就點？

仲有，而家係個政府強姦緊我地，我地合理反抗咋

佢真係以為市民係政府隻狗？

係咪得我睇唔明

佢分唔分得清政治層面同法治層面

唔撚同性質既野 點撚樣拎黎做類比
思考邏輯差到咁 中哂低質素謬誤
好懷疑點查案

警犬話佢就係法律

我好想盡力睇明佢，每句單獨咁睇都明白嘅。
但合埋一齊都係揾唔到同佢個topic嘅關係

睇左幾次都完全睇唔明
毅進仔果然係毅進仔

已fb direct屌撚柒佢
我心諗呢個比喻合適咩…
就算係強姦案 點睇我地都係俾人強姦嗰個啦

知識與經驗貧乏之人 唯有打劫強姦殺人作比喻之用。 比喻本屬低級手法 一旦配搭姦淫擄掠之事 就更為不堪造就。

算啦 比個面佢 屌佢兩句當應下機囉 都知毅進仔諗呢篇野搞盡腦汁架啦 佢地上限係得咁多 個腦進化唔到架啦

屌你老母 獻醜不如藏拙啦 狗唔撚搭八 垃圾毅進仔 到底個腦7到咩地步先會拎反送中同強姦做比較 救撚命 點解可以低智到咁呀？屌你老母真係好撚燥

忽上腦

希望佢去驗下智商先衝出黎柒

點解會係正評

班警犬 成個腦淨係識諗點樣強姦 啲女報案人
屌你老母 除左老強之外 好食懶飛

啲閪狗 最叻就係本末倒置架啦

請轉交婦女組織

將法例/政策用溝女上床去比喻？所以話內涵幾咁緊要

#好仔唔當差

原來市民向政府表達訴求同性需要一樣

好好嘅比喻

屌你老母廢撚到咁都夠膽打咁長篇文
人無恥便無敵

獻醜不如藏拙啦

yijin仔係咁，學識水平太低